是晚 高纖餐

寡到忍唔住用咗filter

1

好快

好 dry

愛擒達人

我仲有170kcal嘅quota
可以飲一細碗花膠雞湯

落鹽

好想食，不過好肥

有落

See you tomorrow
很好吃

想飲

c u tmr勁好食

食減半卡路里果隻

Dry齋

舀一碗俾你

唔得架

邊度有得買

謝擒

有菜汁

烚菜水

禾又要

壽喜燒汁煮到入晒味變啡色勁好味

呀信屋 百佳 city super 好多百貨公司都有

好清。。。

是

好呀

唔好引我啦

好
我得閒去睇下

JM咁L橙

咁多蘆筍 d尿實臭到仆街

減肥

不過發現有淨quota，所以飲咗雞湯一碗

係琴晚已經好臭

係呀褲妹

循環使用

減肥去媾女/仔吖

出年2月結婚呀

ching識啲嘢

係喎，唔記得你講過添

你煲？我可以飲十碗

施媽煲

施媽勁

佢啱啱做咗小手術，我叫佢一定要煲嚟飲

金菇原條出返黎

可以循環再食

cc dirty

可以分幾餐食

內循環

見到唔開胃

好想奶

小心身體呀 要健康

女仔唔好食咁多露荀

cc environmental friendly

見到你個名就想唱歌

come

點解呀，有葉酸同維他命喎

啲蘆筍好乾

聞說食得多....個度會有味
唔記得係邊聽番黎

就咁烚所以好dry

唔驚啦，係因為尿有臭味先會搞到下面臭
如果沖乾淨涼就ok冇問題

唔係尿臭
食嘅嘢影響分泌架

我仔嚟

明日見

聽日有冇好嘢食

聽日牛一

生日快樂呀城仔！！！tg你先！！！